建議cc台啲核彈post改叫做原子彈

正所謂唔怕生壞命，最怕改壞名
現實上核彈淨係攞嚟擺，那有用過
邊似得原子彈有使用過嘅往績